男歌手韓梓亮畀鄉黑搞

和你sing都要畀人搞？

TL

希望佢冇事啦
有冇人知道佢安全嗎？

Push

佢咩事

怪錯TL

我未怕死

黑社會搞